英國其實應該要有義務爭取BNO係其他國家免簽?

英國好似係2015年定唔知幾時已經決定唔會再主動為BNO向外國爭取免簽
但作為英國護照既一個成員，英國自己係唔係應該要有義務幫港人爭取?
如果連依少少野都唔幫香港，又點叫做為香港負責?
有冇巴絲打真心研究過應該向英國提出依個請求?

其實已經差無幾㗎啦
本身bc有bno冇嘅就再講都晒口水
人地有心分冇居英權嘅人冇免簽
其他新加嘅好多時都一齊加
都係嗰樣啦
人地有心分嘅真係管唔到
鬼叫人地係分居留權咩

鬼叫而家得十五萬人係有一本有效嘅bno 護照咩

BNO 同BC 都係差唔多喎
只係冇美國同烏克蘭姐

有居英權就夠

人多先難傾

争取子女繼承權

who the fuck are you hk pig

仲有汶萊,阿聯酋,土耳其

都真係應該要爭取